剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(133)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-132文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

LM

我會係屋企睇算

成日發夢夢見佢
佢鍾意喪屍電影
琴日晚到我同佢一齊比喪屍追
我保護佢比人咬左

Block and archive

你地係鬧左交然後嘈分手?

本身一齊左幾耐?

過去佐就過去佐，下一位更好

點樣做先可以令對方知道自己有改變

同問

屌你老味最憎人玩冷暴力，其實想分手咪講，點解要做到咁賤迫對方講分手

身同感受，明明上個月仲話永遠唔會離開我，上個星期就跟人走了

所以話最好放低嘅方法係搵第二個

秋天失戀真係好悲傷

岩岩被男朋友冷暴力左一星期 完全搵唔到佢 知自己做錯野在先 但一段關係入面唔會得一方係錯 係雙向 而發生左事後 佢冇比機會我解釋就直接block左我 我去搵佢解釋挽留佢 佢話有咩下次先傾 都係冇結論 真係唔知佢唸咩 都係一句分同唔分 問到好直接叫佢比機會同原諒都係冇出聲 好迷惘...有冇巴絲有高見

點樣有咩下次先傾下次即係幾時
之前有冇試過咁架

未試過咁 一齊左8個月每日都會facetime傾電話 我叫佢unblock左我wts先 或者話比我知佢幾時返工 佢話唔得 我話咁點下次傾 我都搵你唔到 佢話你要搵自然會有方法搵到我

所有野都唔會係突然之間
只係你一直無發現

咁其實佢都係想你搵佢喎
普通打電話/sms/imessage搵唔搵到佢阿

不過得罪講句,男人老狗咁樣,就算氹到將來絲你生活都可能好難過阿

我都想知係嬲緊未冷靜等人tum 定其實只係唔想背負上衰人呢個污名

佢未只讀不回之前都仲話想一齊,我chur過下佢就唔覆
唔知佢諗緊咩

以前有冇傾過呢d問題?
我同我果個嘈既時候佢有講過嘈完會想自己靜下,因為唔知點應
但而家真係唔知佢係想我知難而退定真係想冷靜

嗌交第一日已經搵左佢 5min比佢趕走左 第二日再搵 傾左少少又話好攰 有咩下次再傾 我話我地個問題咪就係唔傾唔溝通 去到呢一刻都唔傾 我話佢好似隻龜咁 遇到問題即刻縮返入個殼度 所以到呢一刻都冇結論... 我覺得有咩都好面對面講清楚 分/唔分 唔係模凌兩可

睇得出絲好想解決個問題
但最後會唔會比佢解決左

比佢解決左意思係....？

最唔想發生既事 被分手

都係 但好過放唔低但又得不到果種痛苦

重點係 對方仲想唔想知 ？

甜言蜜語邊度信得過

係咪我太固執 我d fd個個都叫我算 唔好咁犯賤 唔夾就算 但而家都係過左幾日 我想要答案 同佢比知我點唸..

加油
讀緊咩科 ？

所以想盡力挽回
但主動得多會攰

支持你啊

好sad啊sosad

一齊果陣就會信阿

當局者迷阿
我同你講都係叫你放棄 自己咪又係好想佢會返黎

加油 我已經有可能了 佢已經同左第二條仔一齊

情況同我差唔多， 但角色掉轉，而家佢走左先覺得自己咁鍾意佢同習慣左佢係我身邊，但已經太遲了。日日發夢都見到佢

分棄唔係講咁易.... 始終佢唔係正常人 我亦唔知結果會係點 我覺得可以有膊頭咁面對面講分/唔分 就係咁簡單

你又知既

有冇試過挽回啊

其實男人係咪唔中意講分手

應該係話我連佢咩原因block我都唔知 係嬲？係分手？想人tum?冷暴力真係好恐怖

開頭係我話散先，但過左一個星期我去挽回佢佢已經開始左段新關係，但又比我挽回到，但最後都係散左。一黎係佢話淡左，其次係有第三個人出現。但我覺得主要原因都係多左個人出現。

我都係咁話
佢冇block我,但只讀不回 真係唔知佢到底係想有人氹定唔想再有人煩佢

咁快有第二個人出現

有啲野要失去過先知道重要

分左手係咪冇得做朋友？

除非已經完全放低

下次再拍拖 就好好珍惜啦

可唔可以唔好啊
唔想見到大家咁多遺憾

我自己唔得

我都唔想 咁可以點

全力爭取一次阿

親身體驗一次就會明，真係變左別外一個人咁

自己成日都做唔到咁絕情

岩 再挽留只係不斷自我傷害，從佢嘅態度就知已經冇可能，即使佢曾經有幾咁愛我，但果個佢已經走左，所以只有忍痛放棄

當真係有第三個人出現時就會可以

巴好恨心啊

總要學會放低

當初真係唔應該一齊

唔可以咁講 唔一齊就點知唔岩

咁佢到最後有冇搵返你？

最心酸既係 你失去左先知自己比想像中中意個個人

呢個真...我男朋友冷暴力左我一星期 岩岩chok到佢個fd佢一陣會搵返我傾.... 雖然唔知結果係咩 但可以話比大家聽冷暴力個個人係會出返黎架 只要你肯等 勇於面對大家既問題 到最後一定無悔

但知道了 已經回不到過去

可能未諗好咪答住你想一齊先
人就係會怕失去 怕落錯決定

lee 段野我岩岩同人講完 …

要拎去配種

但我覺得巴打要為自己覺得值得既野努力爭取一次 唔得咪當上左一堂 起碼自己唔會後悔！

爬分爬到棄左驚了

以前有諗過讀 不過前景麻麻

我覺得好過社工既
依加真係咩人都讀社工 見到好多MK讀

黑子一出果陣睇過幾集漫畫 不了

我明ga 我都有信過

正

其實姐係佢根本一早就知自己對你淡左

結果係咩都好 我地都係度

佢話佢無要求過我要回應佢幾多愛

講完舒服左 個一刻
因為 真係唔想再做一個自私的人
明知唔夾 明知佢擺左好多心機時間落去自己度
明知佢明知唔夾都想繼續 有幾委屈
個心真係唔好受 搞到自己都愈來愈大壓力
愈大壓力 愈唔可能心無旁騖
咁更加唔應該俾佢浪費時間係自己身上面

但 其實會諗起佢

我當正餐

都有諗過讀
不過好彩最想讀個樣收左

生命黎 一生一世責任 要諗清楚

適應新工作 人事 真係好花心力
岩岩岀黎做野個時真係覺得自己係一件垃圾

點解我唔係

無得zoom?

只有一邊肯努力邊可以成事

我意思係我幾日前同佢講完
佢應該 放左

好肥嘅女仔話減肥 繼續食
係咪講緊我

應該有少少嬲我吧.. ?

其實 我自己角度覺得
如果可以做到咁 一係佢好愛好愛
一係 佢其實未係真係愛 只係想有個"女朋友"

其實我讀完 做緊 不過都pt進修緊

你多唔多時間陪佢 ?

你又知佢女朋友好肥ga 西面？

你講佢定我

lee 排壓力大到食多左好多

工業區個邊？

咁佢又唔似好嬲
但好失落 同埋 佢話 唔知可以點回應我…

咁都真係多時間ga
自己一個係個邊？

咁怕血就真係唔做得

我個日返去 早左勁多落堂 勁正

又可能佢已經有曾經努力過…

如果係我我都唔得
所以我過唔到自己個關…
我唔想到佢打動到我 佢就已經攰了 …

幸福肥係好事呀

少少囉 唔算好多其實 不過最起碼唔洗再驚自己浪費人時間心機先

返工最近真係好chur
又辛苦 又攰 又勞氣

西西好識食 到到你都知有咩好西食

我返工 好惡

咁誇張

timing 唔岩都係一件好遺憾ga事

長時間自己一個真係好sad

但其實要遇到個肯不停努力打動你的人..不容易..

或者我冇出現過先係對佢最好的事

試左
好難買 結果成班同時夾訂 終於食到

書都係迫住要讀
一日訓多一日訓少咁都ok ga
依家zoom舒服好多 最少上堂有飯食先

新人勞氣病人勞氣 垃圾醫療體系最火滾

睇完你就會明我每日到底忙緊咩

你過左去生活好多年?

好想著lee 種但唔岩我